諗下點解台灣當紅藝人會去對岸賺錢 但喺本土仲咁受歡迎？

第一，因為民眾對佢哋期望嘅係才華，係作品，唔係政見
或者只要有好作品，安份守己就合格

第二，因為佢哋明白要保住台灣文化市場，努力爭取更多觀眾同資源，同時保住台灣品牌同影響力

蔡依林周杰倫蔡健雅蕭敬騰徐佳瑩你諗下有邊個冇賺過對岸錢
但又繼續喺台灣大紅大紫？

而家香港得啲奀星仲要日日玩批鬥
仲邊會建立到影響力
借鏡一下台灣
希望香港粵語嘅文化創作可以再度興盛

吳宗憲黑人范范大小ass 比台灣人屌到捐返入老母閪你唔講？

天真就係罪

呢D咪冇守本份囉

更顯得台灣人識分應該鬥邊個
唔係不思考一過岸就鬥死佢

香港嗰堆個個都唔守本份做曬護旗手呢

你講依堆人係賣國賊
周杰倫就醒
從來唔出聲

小豬都試過比人陰

未至於個個
係護旗先批還好

宜家風向係 係咪都鬥死你先

支那憲最佳例子，舔得最能勁都仲係好多傻西吹捧做local king

有邊個唔係又比人批呀

自己睇連登
日日批鬥無謂藝人為樂

不如cap番邊個係堅真護旗手再對下啦

佢好多節目係手

Gem

衰啲講句，人哋台灣藝人賺支那錢之外都仲會重視台灣本土，試問依家仲有邊個香港巨星仲重視香港市場？除左返嚟開場演唱會賺你錢之外有乜野做過？

個問題香港真係比人打緊呀嘛， 台灣係比打壓冇直接攻擊
試下中共 射幾支導彈去主要城市 搞到大量人命傷亡， 班奶共明星實比人打

台灣咁都唔係打壓緊？當然未打仗
但都不煌多讓啦

台灣都係開演唱會上下電視咁
更誇張係好多都狂玩微博

換轉香港？一早鬥死咗佢
你係佢仲番唔番嚟？

冇觀眾就冇市場
舉個例黃子華都俾人鬥唔夠黃
邊個再敢玩呢個市場？

睇怕到時古天樂斱俾連登KO埋
香港再冇撐得大場面嘅作品
就係死亡之日

大佬呀
重點係佢地搵人仔唔會出聲講政府台灣中國
吳范大小s呢d垃圾係到話中國台灣博比人屌呀

所以同樣道理 香港冇親自出過聲果班咪咪撚屌啦

日日十幾廿個post屌呢個果個
大又屌奀又屌
好多本人都冇出過一粒聲

問題係香港個班搵得人仔都奶曬呀嘛
微博個d支持香港警察
奀個班本身都冇人理
關咩事

真係撐警先好批啦咁

咪偷換概念啦，今次屌係因為玩微博？如果因為玩微博嘅一早杯晒啲藝人啦
佢哋唔重視本土市場已經唔係第一日嘅事，好似屌gem咁，佢返上支那發展後有冇唱過一首廣東歌啊？

就係個市場已經萎縮緊，你就應該撐啲為本土發聲架啦，我時間金錢有限，要俾資源都俾啲自己友先啦

你標題好有問題 唔係話賺人民幣就boycott 係舔共賣港先會俾香港人杯葛

仲有係杯葛、批評呢班藝人 有排都未去到批鬥水平 你知道乜嘢叫做批鬥嗎？ 你睇返共產黨點鬥地主丶知識分子、異見人士先學人講'批鬥'呢兩隻字啦

民革時父子、夫妻互相告法出賣 學生喺學校搞批鬥大會 老師罰跪地被臭駡 好多被批鬥到連命都無 唔死都神經錯亂 你講嘢要公道啲

每次聽到啲港共話香港人批鬥呢個嗰個就想嘔 又唔睇吓佢主人中共啲批鬥水平去到登峰造極